我夠膽講句 黃秋生做東邪真係屌打苗喬偉

苗喬偉睇落去太過正氣
得黃秋生先做到黃藥師嗰種陰陰柔柔嘅感覺
除此之外 08版東邪西毒南帝北丐中神通5個入面有3個係香港人 爲港爭光

東邪

北丐

西毒

生哥個格好入角色

同意

唔好話東邪
做老版聶風都得

係咪得我一個覺得08年版好睇啲

我都覺08射雕好d
17得d女角正
七公個樣都好後生

郭靖同哲別染金毛好潮好in

黃秋生個性格都好東邪

是咪林eason做黃蓉嗰套
哇真係正勁多

我覺得08胡歌做郭靖似啲 起碼有蒙古長大種感覺

人肉叉燒包

大陸仔感覺

17郭靖似大陸仔多d
單眼皮細眼
華山論劍個段疏起mk陰成個路人樣咁

胡歌大大舊，似四肢發達頭腦簡單！
08 射雕5絕都好正！

Between, 劉詩詩既穆念慈正好多！

2008最少可以清楚大部分都係純天然
2017跟本凝住係人造人J唔落手

不過單論穆念慈我G持17

西毒成個有五官嘅龜頭咁

中學畢業未

鐘意08版多啲

08 射鵰首主題曲世界級

bam

08北丐
新嗰個真係不知所謂 完全無feel

哲別好型

2017個洪七公真係

問過曾江先啦

根本林依晨胡歌果套最正

真係

返睇過3次
原本見咁多人講17版，仲諗住睇下

太後生

曾江笑而不語

胡歌先做到個種on9 feel
林依晨又夠精靈

唔覺，成個傻佬咁

正勁多

agger

林eason 唔計改編的話, 選角好屈
大部分都係心目中果個樣
念慈, 東邪, 西毒, 七公, 重陽, 頑童, 傻姑

17年洪七公好似係08年張無忌黎

？

林依晨本黎就有種氣質係調皮既感覺
同黃蓉性格要既野好似
李一桐唔係唔好，係差咁林依晨果種野囉
只可以話係一個天生既，一個係演技
利申：覺得李一桐幾可愛

08除左選角好之外
拍得都好d,唔計改編

我自己最鍾意射鵰係黃蓉係楊康手上拎返打狗棒 個段
完全係黃蓉個人表演

08成段拍得好好 打得都幾精彩
17版完全拍唔到個感覺出黎

08唯一可取既就係套野d女都幾靚
不過我都係鍾意依晨既蓉兒

苗僑偉靚仔好多型好多

西毒

但聶風肉體無點老

真係好鍾意林依晨

17版七公同老頑童完全無感覺

有無人有08主題曲兩.歌名

08胡歌版真係全部男角屌打晒17版

咪玩 成個傻佬咁
三哥正好多

東邪係痴撚線架喎 三哥邊有書生嘅感覺

好感動呢個po 咁多eason 迷

英雄寞
鄭中基唱得好有feel

冇心得罪 睇番相林依晨做黃蓉個look真係有弱智feel... 就好似3分精靈 7分弱智咁
佢做番時裝會好睇好多

三哥正d
秋生有陣膠味

三哥靚仔d

西毒好野

夠膽講句 話三哥正 d人 係唔熟東邪 呢個角色
冇品味

agger. 三哥個樣太壯實
相反秋生真係入型入格，加上本身都係脾氣古怪

以書中藥師既氣質黎講 三哥真係唔算貼切做到
不過17版既劇本sell左三哥同黃蓉既親情
咁樣三哥要就返氣質轉變 都合理呀

胡楓做老頑童好好多

最中意梁家輝做嘅東邪

個樣邪就東邪？個樣好撚膠，不了

因為班撚樣睇劇當睇左原著
一個二個冇睇開書無端端因爲套17劇而扮閪哂有睇金庸原著咁

胡歌太靚仔啦
金庸筆下郭靖唔係靚仔

連登仔係鬼睇戲
係對住班人造人打J

08 就係衰係eason到
同14 神鵰一樣

睇完秋生做成日癡住黃藥師就係咁嘅樣
同埋苗喬偉真係一d都唔邪

撚樣

仲有洪七公戴左個指套就扮斷左
個樣明明後生又貼鬚上去睇親都好奇怪

唔係
個陣覺得林依晨幾好J

原來有人同我一樣覺得08版好過17版

其實武俠小說d角色點解可以唔洗做就有銀兩係咁走大江南北

話時話，我覺得做得最似既7公係劉丹

( Show Blocked User - 深水埗驚魂 )

苗橋偉係型， 唔係邪，所以黃秋生係做得好d
徐錦江直頭就係御用西毒啦

鰲拜先啱

比三哥個眼神厲一厲
黃秋生麻甩豆皮佬黎

乜撚野屌打？樓主大陸仔黎
當撚左呢度天涯？

Agger 08射鵰衰係林依晨度
睇落總係有種蠢鈍

三哥睇落正氣 有福氣
東邪睇落應該好瘦

我夠膽講 08版淨係胡歌一個都吊打17版 17版個男主角唔係戇直 樓本係戇鳩！

三哥睇落就正派角色樣，做東邪唔夠生秋黎

秋生太邪😂😂😂😂

行事怪癖關個樣咩事

三哥反而似楊逍

林依晨

黃藥師從來唔係賣靚仔, 邪邪地就啱

黃秋生 做哂 東邪西毒北丐南帝 中頑童都得

好中意胡歌做嘅郭靖

江毅都屌打晒其他所有柯鎮惡
完美演繹出柯老大個副傲骨
可惜以後冇得再睇佢

胡歌林依晨正氣好多

江毅真係入形入格
叉燒炳做七公都係

比仙劍感染左
覺得胡歌應該係古惑
反而鍾意17版
男主個樣夠傻加埋TVB個配音

咁多個黃蓉，我反而鍾情於周迅做果個...係咪我品味太獨特？

好鍾意08年個洪七公
做得好入神 好搶戲添
不過都要有淋eason配合

之前喺大陸網見有大陸仔講過：
周迅和李亞鵬真配,兩個都很醜

Agger
上次個套好睇好多

依家降龍十八掌係排雲掌黎

得罪講句
林依晨真係好撚柒

係鄭中基既 英雄寞
完全冇諗過會係香港歌手唱 仲要咁正

周迅都醜？佢係把老牛聲唔掂啫，我好多年前已經留意佢
但睇佢做戲，好投入到佢個角色
若果醜＝倒模人／網紅臉（內地稱），咁周迅又真係醜嘅

屌...打撚錯野,痴Q線...

我都覺得周迅版黃蓉其實最好

咁7公真係後生，郭靖出世果時，丘處機30
洪7公 ，柯鎮惡，南帝都係三十來歲，而東邪都半百歲

咁都唔bam

我覺得chilam朱筃嗰套最好, 包括東邪

睇過原著既 唔會覺得08會係好既翻拍作品掛

剩係蓉兒大鬧王府 同洗白楊康 已經夠不倫不類

話胡哥似靖仔更加搞笑 胡哥自己都話本來想做楊康 自己個樣太聰明

演黃蓉 認真 一桐的確世界第一

秋生做西毒仲似
一來秋生做痴線佬好掂
二來西毒本身係鬼佬樣

胡歌真係出到郭靖個氣場

08選角真係屌打17，係黃蓉有啲爭議姐

淨係降龍十八掌都有霸氣好多，
17個降龍掌同南山拳差唔多lv

當時睇周迅佢一開聲以為配音黎

我比較鐘意周迅個套

無發揮既就唔好俾黃秋生做啦
岳不群就岩黃秋生做啦

生秋哥未梅到要做閹人

有武林盟主既霸氣又有閹人果種女人形
除左原版岳不群,我估都係秋生先得

有咩慘得過我駁你唔到

好cult

細細個睇書 腦入面已經形住黃藥師係黃秋生咁嘅樣

周迅=神鵰黃蓉

如果講選角 黃蓉換埋李一桐就fit曬

南帝邊個做最襯

根本整體嗰套最好

三哥啲戲千篇一律

精上腦

😍

岳不群香港無人可以取代王偉

有幾個角色是旦就ok
郭靖同南帝，都好悶

其他就一定要好似先好睇
蓉、七公、頑、毒、邪、梅

CG都救唔到
btw 林依晨正好多 演技同個氣質 都好符合黃蓉
我眼中黃蓉 係精靈 聰明 多才多藝但會有些少不識分寸
林依晨係做到 但17年就做唔到不識分寸 反而比我個感覺係好識大體 知書識禮
就好似大鬧王府 17年做唔到搞亂人地個感覺出來

首主題曲真係神級
好有古代武俠既味道d歌詞又正

中基把聲超好丁

冇撚有錯
真係入型入格!

根本做返自己

如果東邪可以唔瞓覺，佢既武功大概可以高強一千倍！

黎耀祥做果個老頑童大家覺得點?

17個歐陽克正，衰撚到仆街

但胡歌係做到郭靖弱智咁郭靖係忠厚同唔醒姐

好過17版好多

聽番08版OP...真係正好多

三哥都係做返楚留香啦

黃蓉-李一桐
郭靖-胡歌
東邪-黃秋生
北丐-梁家仁

呢四個人簡直係真實反照書入面既描述

我都勁鍾意08版軒轅台黃蓉表演打狗棒法嗰段，拍得好型，睇得痛快！

仲有黃蓉煮嘢食氹七公教靖哥哥武功嗰後都拍得好好笑。

我好鍾意08的選角㗎，4個主角加4絕都好好，唯一嫌依晨唔夠靚似鄰家女孩多過美若天仙，仲有周海媚做包惜弱都好正。

不過劇情08都改到好狗血。

睇舊版柯震惡以為盲就會有塊膜漿住對眼覺得好恐怖

郭靖 我覺得兩版都一般

或者太無性格, 反而好難做
黃日華 李呀鵬又太老

如果唔計83版, 小妹覺得最似既係:

黃蓉-李一桐
穆念慈-劉詩詩
楊康-陳星旭(2017)個樣夠二世祖最打獲佢, 袁弘都唔錯其實只係改編太多

包惜弱-周海味
楊鐵心-2017年

東邪-黃秋生
西毒-徐錦江
七公-劉丹(1994)最好, 梁家仁幾好
周伯通-08年果個似d, 但黎耀祥開心d

郭靖南帝郭嘯天-是旦
梅超風-無個似

打狗棒果part 林eason做得好好

仲有初頭扮乞衣都超好睇

另外降龍18掌大家中意有條龍飛出黎定就咁打掌???